幫fd執10k list 要打爆RGB

CPU用5600x
顯示卡用3060ti
SSD可能用a2000/sn550 500G
Ram用3200定3600好？
佢舊電腦仲有隻1T HDD
老母板用咩真係冇乜研究

重點係佢話想成部機打爆RGB落去
但小弟對RGB真係冇乜研究
用途不外乎打機上網睇pornhub
勞煩各位岀招

自己諗掂佢啦

入面啲嘢是撚但買
拎其他錢去買LED 燈條
到時唔單止電腦RGB
連屋企都RGB

agger 拎幾舊水買rgb燈條 乜都可以上曬rgb 圍住機箱貼到滿一滿都得

全部用曬嚟買LED燈條
裝落佢部舊電腦度

求撚其入硬件post 抄條list 全部有rgb ver既件轉哂rgb ver
買隻o11d
風扇買姑媽個隻碎鑽rgb扇打爆
再圍撚住哂啲rgb 燈條
轉粉紅色包保樓下以為你鳳樓

拿 成部rgb啦 啱撚哂你

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Phanteks Eclipse P400A Airflow Tempered Glass RGB ATX — Digital Black
價錢：$799

1 x Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,323

買多5把RGB扇+燈條
機頂兩把 機後1把 DISPLAY下面再放兩把

玩燈全部corsair

3000出部文書機
1000買rgb燈條
剩低all in rgb燈膽

到時成屋打爆RGB都得

2 x Corsair DOMINATOR® PLATINUM RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 CMT16GX4M2C3000C15
價錢：$2,100

1 x Corsair CX Series™ CX750F RGB White — 750 Watt 80 Plus® Bronze Certified Fully Modular RGB White PSU
價錢：$799

1 x Corsair Lighting Node PRO
價錢：$408

1 x Corsair Crystal Series 680X RGB ATX High Airflow Tempered Glass Smart Case — White
價錢：$2,099

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,299

1 x Corsair iCUE Commander PRO Smart RGB Lighting and Fan Speed Controller
價錢：$518

3 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Triple Fan with Lighting Node CORE - WHITE
價錢：$2,697

總計: $9,920

1萬玩RGB真係緊緊夠，仲未計枱面果堆，你個fd都幾識計

black friday過左先問砌機list

9500蚊買哂飛記 hue
淨500去新高登執部夜冷

買幾隻成屋都rgb